『唔知各位有無留意到每次衝突都有把聲』

從一開始就喺度。。。

我估錯既話sorry 個條友邊個黎

個女社工係最危險果陣次次都企出黎又唔講，又想分化

社工姐姐都唔識？

咪on9啦

你諗吓721朝早食咩好過

次次都好驚個社工出事